好多人屌柒ihpone x 用oled, 點睇

]iPhone X display is the best

oled優點同缺點都咁明顯 俾你哋會點揀O:-

好多人讚x個mon 樓主點睇

Befroe burn-in

啱 我未用過任何oled機
有冇人講解吓有咩感覺

抵屌

iphone係最好嘅

只要捱過保養期就夠

唔明點解要屌 真係靚過lcd好多
利申X用家

對比度係高左，其他唔覺。
另外，又唔係人人都鍾意高對比度。

pixel 2好似都係Oled 點睇

烙印戰士出動左喇

Apple Watch 出晒印啦
用成萬銀買部烙印機
俾人笑真係慘嘅

呢兩條oled片都幾值得睇
講三叔點嘗試任何"tricks"推遲burn in情況出現
雖然都未知係咪100%有效
但我又想知apple有冇呢啲類似function

s8 home虛擬鍵會隔一段時間跳一跳pixel

咁多問題都唔明?

到你部機有印個陣重靚

咁點解s8都有烙印？

睇藍色嘢真係幾大鑊

s8. 用adb command 隱藏 status bar. 下面navigator bar

屌條垃圾片30秒得3秒係內容

老實講 唔買iphone x唯一原因真係oled芒
一諗到一年後就一定要換機就買唔落手